清算既時候係咪要全部黑警 嘔番一大舊錢出黎

你地冇盡過職務要盡既責任喎 冇做過野憑咩出糧
呢錢係我地所有人辛辛苦苦賺番黎架喎